% Save with file name BENOU-YY####TYPE_desciption.tex
% mkdir BENOU-YY####TYPE_description/ if doc as dependencies
% /img/   for image    /chap/    for chapters    /fig/    for figure sources

\documentclass[generalannouncement]{../../commons/tex/latex/benou/benou}


\begin{document}

% for fablab doc toggletrue sublogo and pass directory
\toggletrue{sublogo}
\defsublogo{../../utils/fablogo.pdf}


% increment sequence according to repository
\docid{
code = BENOU,
sequence = 0004,
subcode = ,
year = 2022,
type = documentation,
revision = 0.1}

\title{Title}

\author{Benjamin Bonnal}

% DD MM YYYY
\date{18}{11}{2022}


\maketitle

\tableofcontents

%----------INTRO----------%
\section{Introduction}
Tu aimerais ajouter de l'électroniques à tes projets mais tu ne sais pas comment t'y prendre ?
Tu trouve des examples de circuit sur internet mais tu n'as pas exactement les même composants ?
Tu voudrais pouvoir réparer des objets en panne ?

Ce document est la pour t'aider à y voir plus clair, même si tu n'y connais rien en électronique.

\section{La base}
\subsection{L'électricité qu'est ce que c'est ?}

Et bien l'électricité c'est le nom que l'on donne a des petites particules (les électrons) qui ont des propriétés formidables.

On peut créer un surplus d'électrons



\nodisclaimer

\end{document}



